我開始覺得自己能力愈來愈大了

近幾日買邊隊波都輸邊隊

比利士對英國呢場
我買撚左英國唔講
明明上半場有六個角球
諗住買角球大「10.5」實冇死啦

最後下半場一個角球都冇

9c

未來人

推

Ok

究竟幾時先有角球

同樓豬同撚死咗

買咩炒咩
公平咩

多謝樓主燈
買左9.5s 半場諗住輸硬 可能你燈一燈 執番